班狗俾人問得多口供開始唔match

一開始，消防話數到10個，狗話7個，之後消防話數多左3個，得7個，頭先記者問又話7個去左荔枝角，3個係油麻地送走左，7個定10個呀你地夾好啲先啦

大話cum唔到

毅進制係咁架啦